一個玩鳩借錢電話嘅方法

我： 職員：
：你好！我地係XX銀行/XX信貸公司 請問你有無需要貸款？
：你地最多借到幾錢？
：要似乎你嘅個人背景而定
：我依家暫時唔需要借錢 但係我有個朋友可能需要 佢打政府工嘅
：我地公司不嬲對公務人員嘅放款額度都好高 請問佢有無車或者樓？
：佢有座佔地差唔多成萬平方米嘅別墅 平時坐benz 出入 佢最近好大洗 成日亂洗錢買埋d無謂嘢
：你介唔介意俾佢聯絡資料我？

：28783300 佢office 電話 佢個名叫林鄭月娥

我想借5億啊

我上次問佢借2百萬買車
佢cut鳩我線

其實係佢呢D職員仔拎成功感有咩咁把炮？
利申 一聽就收聲 唔會廢話

我唔覺得我玩鳩呢d職員仔拎咩成功感，我純粹想嘥佢時間唔比佢騷擾下一個無辜既人

態度正確

嘥得幾耐

我次次都話拎月結單叫佢等一陣，之後放埋個電話一二便由佢慢慢等

2分鐘至5分鐘
最撚白痴個個等我15分鐘 之後佢再打嚟我又叫佢等，5分鐘後cut我線，前後嘥佢20分鐘

試過扮係美國太空總署做
要一百幾十億買零件
跟著佢笑左一吓叫我咪玩

低能，人哋 sales 啫

通常啲外人打黎一聽見英文即收線

無錯

你覺得自己玩緊佢
但實際你浪費緊時間玩自己

下我放埋電話一邊佢實等得耐過我

呢d咁既騷擾他人不事生產既低賤工作都咁多人幫口
睇嚟lihkg都幾多人做緊

試過播av 女優淫叫聲，都唔肯收線

借10億是基本

我話想借一億 佢話燒比我全家

下次試下播男人嘅

人地份工又唔係打一個call收一舊錢
hold下有咩所謂

人地多謝你都黎唔切